有時係忍唔住笑

守𨶙死你

鼻屎佬唔係好串咩